{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073917",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "미선각"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡徳山邑大河路151107号に位置する美善閣は、美味しい点心が楽しめる場所です。 正統牛肉麺と様々な点心メニューを提供しており、すべての料理は手作業で作られており、常に新鮮で美味しい味を感じることができます。 餃子の皮が薄くスパイスを使用していないので、誰でも楽しめる味です。 特に牛肉麺は漢方薬材を使用して健康にも良く、ソースを入れると様々な味が楽しめます。 また、ミソンガクはホンバプやデート、家族や友達と一緒に過ごす場所にも良い場所として知られています。 お客様を優先して最高のサービスを提供しており、すべての料理はテイクアウトおよびデリバリーが可能です。 現在はベミンレビューイベントも進行中であり、団体でのお問い合わせも歓迎して予約も可能です。 訪問すると真心と最高の味をお届けしますので、ご不明な点や予約のお問い合わせなどございましたら、いつでも気軽にご連絡ください。 隣のパリバゲットの横に位置したミソンガクは、忠北革新都市ウミリンアパート正門の向かい側にあります。 韓牛肉麺、観塘坊、小龍宝、エビハガウ、ショウマイ、ニラエビ点心など様々なメニューを楽しむことができ、価格は10,000ウォンから始まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "美善閣はどこに位置していますか？",
            "answer": "美善閣は忠清北道鎮川郡徳山邑大河路151107号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "美善閣で提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "美善閣では正統牛肉麺と様々な点心メニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "美善閣の料理は手作業で作られていますか？",
            "answer": "はい、美善閣のすべての料理は手作業で作られており、常に新鮮で美味しい味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "美善閣の餃子はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "美善閣の餃子は皮が薄く、スパイスを使用していないため、誰でも楽しめる味です。"
        },
        {
            "question": "美善閣の牛肉麺にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "美善閣の牛肉麺は漢方薬材を使用して健康にも良く、ソースを入れると様々な味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ミソンガクはどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "ミソンガクはホンバプやデート、家族や友達と一緒に過ごす場所としても知られています。"
        },
        {
            "question": "美善閣ではテイクアウトやデリバリーも可能ですか？",
            "answer": "はい、美善閣ではすべての料理がテイクアウトおよびデリバリーが可能です。"
        },
        {
            "question": "美善閣では団体での予約も受け付けていますか？",
            "answer": "はい、美善閣では団体でのお問い合わせや予約も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "ミソンガクはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミソンガクは忠北革新都市ウミリンアパート正門の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "美善閣のメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "美善閣のメニューの価格は10,000ウォンから始まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 415
    }
}